呢個賤婦死老公都咁開心

咁先可以同thanos一齊